（人手置頂）三點反黑警集會！！！

清算警犬 待會見!

遮打見